[推到完場] 25/4 20:00 亞冠盃G組 - 東方(香港) vs 廣州恆大(中國)

亞冠盃G組 - 東方(香港) vs 廣州恆大(中國)
25/4 20:00
場地: 旺角大球場
now633現場直播

*所有門票已售罄

預計雙方正選陣容:

東方

葉鴻輝
曾錦濤 米曹 羅拔圖 謝敏榮
迪高 白鶴 梁振邦
麥基 洛迪古斯 李康廉

廣州恆大

郜林
阿蘭 保連奴 高拉特 鄭智 于漢超
張琳芃 馮瀟霆 梅方 王上源
曾誠

G組積分榜
1.水原藍翼 8分 +6
2.廣州恆大 6分 +7
3.川崎前鋒 4分 0
4.東方 1分 -13

東方已自費聘請約150個保安人員，負責場外安檢及場內跌序

所有經花墟道正門入口進入主隊球迷區的球迷，均需出示香港身份證，並向已「跨區」購票的客隊球迷退款

此舉令引起恒大擁躉不滿，揚言會在賽前抗議

廣州恆大下午於旺角場練習

想睇下班傻閪支那仔點撚樣抗議

史高拉利嚴正地重申首回合在大部分時間11打9的情況下，根本不可能反映兩隊的實力。

史高拉利: 東方11個球員對我們來說都是威脅，我們不可能只着重洛迪古斯或者麥基等球員，球隊是11個人踢的。

经过沟通明天计划会开多一个看台给客队，具体区域待定，大家通知有主队票的广州球迷尽早来到花墟公园集中。

緊急呼籲立即前往旺角？

我淨係知會多一區有紅布咋喎

恒大狗幾點靜坐抗議呀

聽日咁多猶太人，邊有可能比你班含大狗佔領旺角場

張莫斯唔係右閘？

不安

含淚撐東方
狗志落

一齊含淚

推

亨利五球，聰頭頂入兩球、戰神三十碼世界波埋齋
8:0以較佳對賽成績反壓恆大次名出線

我諗根本無開多個區比含大狗，班傻西肯定諗住聽日佔領門口，逼狗志開多個區

支持狗志做報警撚拉晒佢地

for the goods of Hong Kong

滿州含大 滿州含大 滿州含大 閪閪閪閪

经过沟通明天计划会开多一个看台给客队，具体区域待定，大家通知有主队票的广州球迷尽早来到花墟公园集中。

留名待狗嚟咬我

兩場同1117一樣
都係封27+一部分26

我懷疑嗰日🐶志都係電台9up
如無意外都應該係咁封

只不過
狗志：
你夠疆咪拆紅布比班畜生坐
但你咪使旨意將紅布移去28區！

我恆必勝
東方和到
我同俊立下場波全場一齊舉中指

冇🍔送問答遊戲：
到底割讓一事最終會係點？

子烏虛有
縮細紅布（拆26紅布、27留一部分）
拆哂紅布，27-28成為攻防線
西移紅布，由28開始割讓
27紅布分隔不變、界限界以外再割位
郁空布+界限界以外再割位

世界大戰抹黑了宇宙

拆一部分紅布

都話唐樓開天台囉
想抗議咪學飛虎咁飛入場囉

唔出聰頭就回水

呢樣真
得咁耐就係想睇聰頭上陣

我地東狗派出友隊球迷作為香港球迷代表向含大球迷問好

梁守志食撚屎

梁守志冚家鏟

梁守志食狗屎，比狗屌

咁激動

抵啦

大家買雨衣唔好擔遮ok?

除左遮住後面Ｄ人， 陣間大風得滯Ｄ傘飛晒過去客區就唔好

含大撚：雨傘占中港毒

佛山 VS 廣州

急不及待要挽挽了

記得足總有條例係唔俾帶遮

食屎啦你
睇死你咪坐埋一邊睇

唔好篤爆我

擊殺完狗志擊殺埋恆大狗出線

一起舉傘唱今天我

可惜大把人照擔

知唔知幾點開閘？

六點

其實佢地開邊區 唔開邊區又點
你地嘈完咪又係咁

其實中共點赤化香港都好
你地嘈完咪又係咁

YES AGGER 大家投共啦

沒有共產黨就沒有新中國

連嘈下都唔撚比

唔發聲唔表達, 同死人有咩分別

港共政府想我地做死人嘛

落雨有利防守

屌你老母係咪食撚左屎丫？

加埋爛地

今晩六點定六點半開閘

咁咪佔領界限街？

好似6點

入場

28區

好撚大雨呀仆街

快啲停雨啦

大雨先易守
再加埋塊泥地

大雨先好

會唔會延期

咁大雨早啲入場坐兩邊

有蓋冇蓋冇分別

有種唔好擔遮

我遮都冇帶

等睇垃圾輝瘋狂失波

呢句真

無懼風雨，全力以赴！旺角大球場將於下午6點開放比各位球迷入場，再次溫提大家，所有經花墟道正門入口進入主隊球迷區嘅持票人士，均需出示香港身份證，為加快入場效率，請各位提早預備。
現場雨勢漸大，不過今晚所有設置帳篷看台，包括22至26段，均會開放予主隊球迷觀戰，請各位根據在場工作人員指示入場。
東方龍獅True Blues球迷會攤位亦會在下午6時開始為大家服務，發售一系列亞冠盃特別版紀念品。由於今仗將係球隊最後一次喺今年亞冠盃分組賽主場出擊，大家要把握時機，展示主場威力！
#EasternLongLions #ACL2017 #OneTeamOneDream

想上樓就係場外賣黃遮啦

即係22-26 俾番香港球迷

yes

咁邊區係屌鳩大陸狗專區

應該19-21比含大狗

淋撚死班含大狗

直播, 其實好難CUT

所以大把野好玩, 好似城市論壇咁

主力係攪鳩班球迷

yup
但係支那仔落多左黎坐多左

大鐘底其他位

預留畀作客球迷門票數目係無變㗎
不過有另一啲作客球迷照揸主隊飛入場咋嘛
語言偽術嚟

有啲傻鳩退左飛

少到唔拎返出嚟賣喎 好似係

不過狗志都係抵屌
佢都係割多左位比對面
做事手法咁撚業餘

好似話fb pm東方就買到

同埋反而group埋佢地仲衰

散收收入主隊區
佢地未必敢出聲

壯他人聲勢

傻啦
撐得支那波咁無恥點會怕

所以狗志都幾撚古惑下

廢老甄第三度要開會睇唔到亞冠
係淆青定點

去到最後一日都仲未定
狗志果然最叻搞業餘

朋友唔去，
有兩張學生飛多左，要就留tg

佢一早話係香港攪業餘波

狗志應該放哂佢地任坐，睇下班支那人入撚到黎夠唔夠膽出聲

有冇巴打開返港超post

梁狗志賣東方球迷
點解仲未有東方球迷屌撚柒佢？

一定敢
恰到香港人上心口

有3000銀仲有K唱，不了

請你去red mr喇最多

唔好分化港超球迷牙

輸少過3粒 我當贏

依場無飛既咩

球迷活動=格鬥大賽
仲有好多接觸機會, 身體果隻

收到風恆大係某五星級酒店大吃大喝緊
完全唔似比賽前準備

東方今日贏恒大, 我幫狗志奶袋底又點話
如果佢仲有

燒左啦

三場都睇唔到, 條廢老賣黃牛?

佢地咁早就淋住雨又跳又叫，一陣應該好臭

是撚但啦 點都贏垃圾東方

皇天擊殺

abc351983
仲有無

是撚但啦 真係形勢不利咪搵中舐紅落order叫狗志牛丸出聰頭送全餐囉

雲加落熱剌藥

場外挑釁

第三度 即係一場都冇入過

打未牙

如果人數仲多過19-21區仲, 仲會唔會放人入去

等睇聽頭後備都冇 你哋又炒車

留力唱国歌啦含大狗

霸埋18區都得啦

輸完0:7 仲打嘴炮

落大d雨淋撚死班恆大狗啦

安排啲鬼佬坐大鐘底，班含大狗唔敢搞事

準備話自己冇身份證，passport漏左係酒店

係咪仲好大雨

唱緊乜鳩

D雨睇黎仲有排落 , 之後可能更大雨 , 入場睇既巴打留意喇

滿州人成隻癲狗咁

搞到唔想入

預測
0:5

Dup死班大陸狗再腰斬

係就快啲決定

好大乳

帶雨嬲呀今日

訓多晚m記

再嘈 大陸佬訓你屋企

無論如何
賣飛一事已經唔可以放過狗志！
堅持反東！

放咗飛嗰啲會唔會dum春

你老母咩 一陣落好大咪仆街

開波時應該會細雨返

唔想入

咁大雨真係唔係好想入...

太大雨，條女唔去 嗌我睇得開心啲
我又想入場屌9志

港超1早腰斬左啦

應該要一早夾定一班仆齊聲屌鳩狗志

等睇水乳交融大戰

都係個句，要cancel就19:00先講

可惜這是亞冠

近啟基看台冇封中線

東方食撚屎

亞冠改期好大件事？

要afc批准

我知點解了，可能主看台冇左作客區，移哂去鐘底，多啲人坐

咁淋撚死佢地都好

態度正確!

要繼續咁先可以有少少偷雞機會

多仔嗰場夠係啦

多仔比人炸 你咁樣比

諗起有次南華打亞協, DELAY又DELAY, 唔記得係大雨定係無救護車

東方好似都係去左酒店集訓
應該都係咁上下

9成9delay 30分鐘果種，死都要踢

一陣又個個開遮柒出國際

最多咪推後兩三個鐘開波

無救護車

依家旺角有冇細雨左

都係咁大

東方派雨褸
一搣就甩

神SO 除左樣衰, 都重有柒味o既時候

難得油渣唔㑹柒呢樣

好似每場都會試下個牌先嘅

有看現場消息？收1845 最快1945先到mks

中線得我一個屌

試下雙位數work唔work，平時少用

有冇ching臨時唔去放飛

好撚垃圾呀屌

好似好多

互屌老母

黎啦！香港人！團結！

東方放買了主隊飛的恆大球迷入場
東方可恥出賣香港

落大雨, 實少左好多香港人入場

C朗後備都冇

咁又未必

東方賣港 入場手足唔該boo 撚爆兩隊

百幾蚊我真係唔捨得

屌左恆大先啦

一定會

Yes，香港人唔會捨得

俾d雨黎喇
等我試吓東方雨褸漏唔漏水

港會

互相10:10試過未

留個ig, 最後衝刺求飛

放兩張原價 成人 留tg

兩隊都屌啦 東方賣主場球迷區飛比大陸狗喎 唔屌？

疑似松泰冇眼睇

落場玩吓剷草先啦

恆大用冇靚位換多位

其實就快落完

膝頭有舊傷又落雨 不了

Trust u

出門口

落雨唔驚 驚行雷姐

所以東方變作客不是夢
btw完場兩邊球迷咪又係一齊大合照

Yes 呢個moment仲撐得東嘅應該都可以撐恆大了

有3張飛多 有意tg:twice_sana

點解班痴線佬仲坐哂28區唔上23前線打仗，想示弱？

有無人要

有雨褸

中線係咪25區
唔記得左
利申坐緊

有
不過着要小心D
我一大力就爛

入去其實係睇保連努

本身作客區係咪變咗佛山專區？

正選

盾兵推進

我都係 巴西fans

牛丸

冇聰頭嘅屌你

說好的金井正選呢？

冇聰頭冇警號 走了

話說岩岩入黎嗰陣門口派嘢嗰兩個叫我拎多幾本場刊 話快d派哂快d抖

仲有無兩邊位

留名

狗志做左d乜？咁多人屌佢 利申：昏迷左一日

no

上次作客冇啦啦出聰頭真係好鬼

手足坐邊？

界限中線
但係我附近好似冇哂位

東方打手要同狗志開會？

又要屌下旺角場個垃圾上蓋

有人場外送恆大波衫，目測過百件

攞嚟燒

拎件墊櫈

雨勢開始增大

含大正選

support

入左場不拎了

牛丸拍拖味

作客區變大咗

逼害亨利同聰頭

Why not both？

閪方假波專員

現場多唔多位

無亞援

踢爛地傷哂啲主力佢

哈

龍門後大把

見高拜見低踩

東方放咗買主隊飛的恆大球迷入場

金亨鎰半年working holiday，中超都冇出過

現場係咁屌老母

外國巴打跪求link

見到許嘉樂

條頸...

唔出聰頭

岩岩倒立睇圖

唔出亨利

拿，姐係咁
我有2張飛得1個人入，你地有無人要飛？

1張飛換1個位(幫我霸埋)

有一張學生飛 有無人要?

咁多人放飛

要

來吧倒轉地球

自

睇錯俊立

張飛係reserve 飛 無得賣

狗志德政 迫啲含大狗淋

你覺得個蓋有用咩？

人地大手買入雨褸...

外國巴打繼續跪求link

呢個po有幾多識俊立

有冇人原價放飛？
TG Wleee

應該調轉問

係，一次都冇出過

冇俊立冇港超喎ching
撐起港超 唯有俊立

下星期六先正
俊立vs方小肥

中超改制
仲要亞援做乜

6出4？

5出3 ar

上港有時會出阿美杜夫喎

ahmedov?
呢個夠班去歐洲喇

倒轉電話黎睇

之前係俄超

金英權好返金亨鎰應該收皮

方小肥唔係回哂塘咩

有冇人原價放飛
TG Wleee
可以太子站交收

你同自爆有咩分別...

金亨鎰剩係簽左半年

不過唔得閒黎搵你

肯定多咗支那人入場
狗志食屎💩

問定先
點解唔攻
點解丹麥基咁廢
點解唔控波
點解冇au沖

(多項分析)天意!今晚東方羸波更被看高一線?東方缺點反變優點?

btw

地面組織

張相fb d人 upload, thx ching
唔係我影

屌早講喇

仲有多張學生飛

Any link?

輸撚曬啦，痴線佬呢？

屌你老母～～～

有無人要？

水原0:1川崎

柒到死

28區啲痴線佬呢

唔夠抽

搖打氣旗東方3比1領先

如果含大今晩失分，仲咪跌落第三？

東方得啖笑

3比0呀，含大無fing旗

岩岩有支打氣旗

班廢老圖書館

有無台/link 播波

矛位

同求

傻閪 傻閪 傻閪 傻晒

場場都輸撚晒架啦

雷暴警告

Acestream 有link

你啱

駁吾刀

唔好賴廢老，今場唔少廢中廢青

東方戰恆大，球迷要安檢兩次

東方vs恆大將會在20時開始，目前球迷已經可以進入球場。據香港《東方日報》報道，東方恆大戰的主隊入場球迷需要經過兩次安檢，需時3分鐘。

恆大球迷通過客隊球迷通道進入球場。圖片來源：東方日報
第一次安檢是在進入旺角大球場大門時，進場的主隊球迷需要出示香港身份證和球票，而沒有香港身份證的球迷是不能通過正門入場的。

第二次安檢是在售票處距離球場入口最近的位置，球迷除了需要出示身份證和球票，也需要接受安保人員檢查隨身行李。

本來進場球迷是在18時才可以進場的，但由於天雨關係，警方決定提前15分鐘開始安檢。本次客隊球迷獲安排坐在19、20、21區域，一共能容納約600名球迷。另外，15、16、17、18區不開放，屬於間隔區，有安保人員嚴密看守。其他區域則是主場球迷區。兩隊球迷區相隔甚遠，中間都有警察和安保人員看守。

oh fuck off canton!

想g

冇咩動力幫東方打氣

我入黎當自修室咋
屌吓含大囉

屌大陸閪老母有動力啩

東方？不了

where?

屌含大咋，邊個話同佛山打氣

我前面有人食魚生飯好吸引

恆大事隔6年重臨香港

Yapp Hung Fai loves Hong Kong, loves Hong Kong, loves Hong Kong, Yapp Hung Fai loves Hong Kong, ha~te 支那！

痴線恒大派衫

oh fuck off 支那！！！

恆大球迷唱歌，香港球迷敢問：邊間教會？

大聲啲問

大雨傾盆
掛住仆入去矛拎

收一張飛
球場門口
51937022

恆大出面波派波衫

long time no see

拎左一件掉落垃圾桶

東方d垃圾打氣團點會贏

sorry 收兩張
球場門口
51937022

放一張學生飛

雞巴

留低telegram

需要俊立
俾人恰到上心口

現場球迷報導，聲勢輸晒。

得罪講句，傑志會好好多

post電話咁癲

or tel 51937022

我地呢邊又冇鼓

含大第二場主場

花園街既餐廳外都聽到

廢伯表示打氣不了

富力球迷進場

和到當贏

Hello Ching, 其實我每次亞冠都會上嚟乞link

讓過飛比你

有冇得玩噓腳歌呀

傑志入到亞冠，我就返咗嚟睇波啦

放多咗支那人入場

旺角圖書館 ？

含大主場

15、16、17、18區不開放
主隊仲要少左位

想問係咪全部港超post巴打入哂泥

但唔係full house㗎咩?

求link

現場有幾多恒大狗？

19-21爆

外國巴打繼續跪求link
All in 咗東方 +0.5 .上樓不是夢

打完亞冠後
東方不但未能籍亞冠舞台吸引更多球迷支持
反而令不少球迷對東方產生負面印象

真係痴線，洗唔洗甘多緩衝區
屌你狗志

讓3球 買+0.5 ching好搏下

你收嗲啦屌你老母

佢柒咗都唔使講出來啦

link: live3s. com

外國巴

Smarkets 開 11.5 咪搏下

可能恆大球迷買左主隊飛都夠坐4個區

almost

村短入咗場溝女冇上水

支持東方大炒

大鐘個邊？ 有冇圖

有講錯咩

東方放埋買咗主場飛的恆大球迷入場
而家俾人恰到上心口都係自己拎嚟

坐哂28區？

有冇link

準備hur狗智同張莫斯

有，因為本身都已經對東方有負面印象

停雨了

狗志當初話香港搞唔到職業波唔玩
落左丙組踢又要踢返上黎玩港超
今季初彈出彈入亞冠
賣飛又關公災難
作客恆大得班佛山球迷

仲有更多不能盡錄
有D野真係唔係一朝一夕

屌你老味含大狗

真係好能柒
醒目d搵多十幾友橕都好d啊
係咁比班強國人屌又還唔到口，

川崎前鋒贏緊1:0
如果東方偷到雞贏到含大 含大就跌落第三

韋如同曾sir講波

條黑人好撚柒

以為有路去

一對支那隊就唔想入場睇 都唔係睇波

俾人來回恥笑兩次唔知真心定假膠

搞到大陣仗 最鬼憎

好少可客隊球迷可以係咁屌主隊

豬曬

有無link

2047打後可能我地都係終國喇

葦如

客隊氣勢不嬲贏，第一次遇著語言相通，即刻豬到仆街

東方球迷會d人呃飯食

FT 水原藍翼 0-1 川崎前鋒

妺下妹下打氣

100蚊大人飛一張
有冇人要

你個名

屌佢老味 果兩個黑鬼咁大膽著作客波衫大搖大擺咁行 香港人真係和善

東方得啦啦隊 ja ma

打鼓果兩條女請返黎定真球迷

好細聲

牛丸有冇男友

今日有冇巴打開台？

人在23區
一齊屌柒支那隊！
唔可以輸個勢！

屌都唔夠人大聲

比人大大聲屌老母，
香港人會唔會太柒

DLLM, 含淚OT-ing

開拖未

鏡頭影到好多大陸喱

23區+1

睇電視見到有人件東方波衫印聰頭

求開台

豬到仆街

中線叫緊人屌

都好， 唔使眼怨

唔出菊

我後面有幾個巴打孤軍作戰係咁鬧隔離

播呢條LINK 轉播有無人睇?

有無oversea都睇到既link?

咪以為對南區有助攻就係fit先得架
今場出佢肯定隱形

有冇lin

15 16區靜到仆街

出傻邦

廢老貪著數就叻
要打氣，不了

些些

迪高

好波

好！

覺得今日含大會好似支足咁失分

個緩衝區大到
主隊區變相細好多

平行時空可能得

含撚撐佛山

btw 今場廣東打比

火藥味

現場係咪無咩聲

麥基變肥泥鴨

哇成身泥

mckee7bleda

麥基去打仗

好肉酸 唔知以為恆大主場

丹麥基

作客好大

Ki Cheong Yeung
旺角場19至21段一行十五個位，一格有十六行，恆大球迷坐咗三段，即係有七百多個作客球迷入咗場

原本作客區25至23一行十四個位，一格九行，加埋22段約四十個位，原本得約四百二十個位

即係搬區是為咗多d作客球迷入場，梁狗志，正仆街，出賣香港球迷

平安鐘

[url]
link

門柱

mckee

預撚左最後腳軟

bet365 have link

主埸氣勢唔夠支那黎 笑左

0-1

7分鐘收皮

空哂

差1分鐘

龍珠直播幾順

廢能到..

垃圾防守

咁快

RIP

玩完，香港波廢撚到

咁既防守

佛山0-1廣州

又係靠外援姐

保連奴走位幾靚

客其他全面入場

望波唔望人

好心咪撚出黎柒啦

吊

又唔封人出波， 又唔跟人頂波

不了 佛山唔是香港波

劇本

唔好玩啦，東方無外援仲柒

d防守同南華冇乜分別

燈得幾好

牛丸個樣又淆哂底咁

出聰頭啦屌

佛山都勁過香港十倍啦

發夢咩人地老細都好似黎埋唔性冇獎金咩真係

yes,含大無品狗
土炮幾好，龍/中堅

半場同史高拉利踢番場友誼波

打901 la

打佢 打佢

贏唔到都要噓爆班支那佬

送角機東方

佛山原來搵兩條𡃁妹打鼓

贏波輸品

垃圾謝敏榮，企響到睇住人出波
咁都有正選...

開拖啦

支那啲旁述真係垃圾到

比ching

鄭智打門

黃梓傷

屌閪 睇now直播竟然聽到恒大球迷唱支那國歌 唔知以為係恒大主場

鳩斬戰術

有冇得唔批客隊帶大旗

打佢老母臭啦

其實香港嗰啲仲柒

狗志撚敢

作客都可以坐火車橋果邊 又分咁多飛比人 要主場黎做咩

乜唔係咩

港支一家親

狗志食撚屎

咪嘈就黎比狗咬

英文旁述高質好多

重靜過港超

已變客場

完全聽唔到東方打氣聲

屌那星
圖書館都學人入場
唔開聲屌就死返屋企啦

咁快輸一粒

有冇手足覺得白鶴好鬼

互相問候下，好有親切感

笑左聽到

笑死

平均年紀最大球隊

客區d人企晒起身打氣
香港大部份坐

關公咩黎架,食得架?

入場齋睇

企起身後面屌鳩你呀

身為傑迷都咁話
屌你主場都聽唔到主場打氣
班忽然球迷哂錢買飛入場做乜尻

大部分都係平時唔睇港超港隊 ， 見有日本隊就買飛，跟住食花生屌香港波廢果啲仆街

點解恆大可以fing英格蘭旗

謝敏榮
笑撚咗

你都識話忽然球迷
入場娛樂黎既啫

bleda + mckee幾好
係康廉成日斷

佢有正選踢完全侮辱緊足球

d防守....幾多平安鐘都唔夠

謝敏榮

好撚靜

對面狗智雖然係狗 但不得不承認 佢係中國班人黎講 算係有卡士
Btw 牛演唔好咁緊張啦 要打狗呀

東方依 D 西波千祈唔好再贏聯賽冠軍

下屆等傑志去玩好過

皇馬呢兩年一樣靜
因為好多人入場都唔係個兩隊嘅球迷

衰過年青球員

一場比一場靜

米曹對t90十幾年前仲未爛

三個夾一個都比人頂到個波

謝敏榮球球都比對面輕鬆出波
東方比佢打正選簡直侮辱緊球迷

東方食撚屎

一掂波就淨係大腳踢上前場同清波

學界都係咁
不過嗰啲係d3 c grade

癡撚線 學界求其搵條友都踢得好過佢

mckee停控好左好多

D link有毒= =

維園隊隊都係咁踢啦

不嬲都咁靜架啦 係主隊失控球先有屌聲架姐

但班廢老話東方有三千蚊送

反正都係輸 原如放手一搏打場好波 冇理由輸少當贏

影東方球迷

好似話4年前買左兩對

麥基攞波
麥基帶波
麥基傳波
麥基斬波

你話係娛樂，入到場都要嗌下先有氣氛掛
睇直播仲靜過平時睇港超

全部波都要經麥基

平時港超都係得打氣團個班嗌

佢對野02年世界杯個陣出

解圍去禁區頂

d解圍真係

頂入中間

上場傑志對南華
傑果邊打氣團同上面觀眾都一齊嗌，起碼好過而家堆觀眾席

頂去禁區頂

差D助攻

對元朗半場個陣佢同康廉不斷練傳控

攻返轉頭

謝敏榮仲鬼過白雀啦

bleda

打氣團輸撚哂
Ｄ人係咪去開圖書館

狗智

左路放題，康廉又係唔知做乜

.

icac千祈唔好查
一陣查到原來真係廢

無氣，半場換戰神/ la

打氣團有冇人lead差好遠

大陸d直播唔駛mute背景聲都得

真廢

康廉打亞冠就露底

依個山寨王 出佢不嬲出少個 出帥哥鳩扭仲好

東方嗰班素來贏波領先緊先嗌

呢個點會鬼，根本垃圾黎唔講技術件垃圾身形冇，體能冇拼勁冇踢條撚

帥哥鬼硬

山寨王黎講
基本上東方成隊都係

笑鳩佢姐

呢個真，但同樣地如果有人lead冇人跟lead果個自然收皮

成個龍門後面3份2都割讓左

有baby lead

咁佢上半季係好弗嘅 下半季港超都唔掂

是咪打
快

傷左仲好

收皮啦 香港
有人lead 後面班人咪又是企

利申 17年港足球迷

屌你老母
屌你老母!!
爽能到

咁都冇牌

張莫斯屈左路，牛榮真係

屌你成棚骨咁笑撚死

推阿伯都有， 冇陰功

34歲了

康廉唔夠班踢

全個球場一齊屌一定大聲過支那狗
1117個陣已經係

左邊應該出戰神啦 對面咁強

主席反而幾好，對住阿蘭都頂到下

支那狗屌你老母

起身打氣俾後面班觀眾屌真係好冇引
之前港中大戰已經係香港球迷打氣既極限

出金井？

東方做咁多濕九野，幾難令全場為佢嗌

頂住半小,爽能到

佛山點解唔試下廣招三項鐵人選手
起碼人哋有體能有速度 分分鐘有埋身形
最緊要有鬥志有拼勁
鳩跑搶波再鳩踢走is ok
而家牛榮一樣都冇

小明真係進步咗好多

有冇巴打係15段個度
個班最近含大但聲勢完全俾人比下去，有冇人諗住一齊出黎打氣
我係最低層mou低左藍色外套

嗌埋今場之後場場屌柒狗志ok?

Alan可以比換走

0-2

sosad

又係輸左邊

屌二零

康廉

比人撚狗咁撚

冇睇到場波，想問牛榮變感冒童未

唔係東方彈出彈入又唔買人
傑志最少踢韓職都唔失禮

東方

輸中間扭失

牛榮真係垃圾級別，起動慢幾怕

thx 牛榮

入場 d 港豬唔係以為東方會贏下話 ?

入場唔大大聲屌鳩對邊球迷, 入嚟把撚呀 ?

抵死
狗智

得啖笑

冇人睇右閘上 空到

傑志打亞冠冇班假鬼咪一樣俾人撚狗咁撚

帶波甩甩咳咳 傳波又唔到位

2打1想佢點

好心牛榮呢d退休啦

牛丸快d出戰神打352,牛榮out

係 今年愈踢愈有 以前波都控唔到傳又唔得 依家樣樣都合格

打卡，我有飛你冇飛
打氣？不了
香港足球？wfc

抬撚走隻狗

true,除非買外援

班打卡撚死撚曬佢啦

康廉真係世界級
踢港超踢到球玉級
踢亞冠踢到隱者咁

主席

咪撚搞笑啦屌你

最少唔會無啦啦打少兩個然後每十分鐘輸一粒

呢隊東方叫人點撐得落呀
撐南華都唔撐東方啦

哦

都係個句，康廉問題

但起碼人地要認真撚 而家東方

弱智狗死得未，屌你老母

亞冠有貨交就外流左啦 差幾班波

阿蘭個垃圾都踢到痕大

外援黎講算廢

傑志有華杜斯防線穩
守志又唔買外援

第二球冇offside?

恒大個龍得閒到可以打個邊爐都得

人地買左吳中超打亞冠

東方有class真係得鬼果幾個

人都過唔到 踢翼

btw 恆大主場？

唔係叫佢有貨交 係直頭失蹤人口
其實牛榮成日比人爆係因為佢唔撚回防
主席個邊有金mckee幫佢 好好多

當日扭扭擰擰搞到買唔到勁嘅外援

傑志加油贏聯賽
然後買輝哥過去啦

唔係佢狂射失，已輸4,5球

冇人理

我再想東方係港超死都好
都為左想香港足球爭氣而撐佢

但屌上場作客真心撐唔落

仲有d仆街混入左東方主場
啱啱屌走左個

雙韓中堅 + 華杜斯中場 點都好d

有邊隊唔係？你數到本地個班有邊個識踢波

左路放題

關島屠夫

中國輝 不了

屌

傑志踢嘅話起碼叫有啲聲

康廉今日跑唔郁咁

想睇華杜斯踢亞冠

仲好記得小明fm 速度13 4
技術全部灰色

問心膠鵬同阿輝

係人都識揀

true,有d最勁法叔，高上左幺

算啦，上季自己唔爭氣有咩辦法，
望下場贏到東方好過啦

出金井打右翼， mckee踢左算

牛演半場屌一屌康廉先啦

下半季跑得起過？

打啦屌

輸龍

高比 alex 洋 av 艾里奧
都已經贏左你東方本地腳啦
東方又慢又老

米曹嚟料

早兩場係咁回防咪又比你班友屌佢隱形無貢獻

康廉有冇成功交過波

屌拎到波唔好咁急上去啦

應間又係東方就好笑

支持打狗

打交

更衣室入口仲乜

打佢老母支那狗啦

無，都話佢34歲

保連奴搞人

據可靠人士分析，今晚東方羸球機率比恆大為機率。首先，剛剛的大雨令場地濕滑令地面推進十分困難。固此，燒味戰術較互傳互動更具威脅力量。東方球員乃至本地球員與其他實力較強的球隊往往在腳法，接球能力顯出強烈分差。這也是弱隊與強隊之間常見的問題。但當球場變成雨戰的情況下，往往會出現爆冷的情況。在弱隊進攻的時候，因為隊友走位及創造力不足的情況下，都會選擇簡單直接的長傳反擊，一方面是被面後場猜失波及中途就被搶截成功造成更大危險的問題，其次弱隊會以守和取分為主要目的，希望及後以12碼取得更高的勝出機會。(雖然分組賽不能靠此取勝)，長傳顯然可浪費更多時間。在濕地下接送隊友的長傳，難道及風險會相對提高，因為控定足球時必需防止因地面濕滑而扭傷腳踝，故此不能因高速跑動上施已快產及腳步幅度較大的方式接球。高難度動作被濕滑場地牽制。所以腳法甚差的人會採取等後足球著地後才會接球。在雨戰反而會成為優勢，足球會因雨水的阻力而不能彈得太遠及太高，並且會啜在地面。在雨戰沒有腳法並不會受到很大影響。
第二，東方有很多體力形的外援，另外麥基一人相信也可在較難跑動及體地消耗較地的雨地跑足全場，加上不少東方球員在較高大的身體優勢，可以以死球戰術的情況下發揮更加的作用。眾所周知，香港的球員面對實力強勁的球隊往往只能靠角球、罰破取得入球機會，而今次雨戰就為東方在這個進攻方式更加有優勢。相反，一向以技術進攻的恆大，在角球、罰球顯然為一個大弱點，在上場面對水原三翼的韓國球隊，都被對方以角隊攻入，固今天雨點將暴露出恆大的嚴重問顯。而且，恆大的主要攻擊手阿蘭等外籍球員在身高及體型上並沒有優勢，故港隊比上場對日本的球隊更加有能力取嬴。

資料取錄由蓋ching屌你老味提供

6/5 傑志贏咗就唔洗再睇東方

冇影到

仲可以睇俊立屌支那狗

其實盧12都算係咁架
係最近幾場差少少

五十步笑百步

恆大hea住踢兩邊燒味都夠贏你小東方

港超打氣團入邊我覺得得元朗，南區，傑志叫好d(但無一班稱唔上 ultras囉)，
南華就不復當年勇……
東方就提都廢撚事

下半場會唔會有交打

東方應該收起d鐵通係更衣室

高比不了 香港賓周馬

康廉下半季其實都沉得好緊要架啦。
呢場其實出金井打加翼真係仲好

哩場差好多喎
張琳芃唔係流ge

廢老係咁

港超聯合軍齊撐件件

捱

俊立上場叫鬼佬冷靜
我唔敢相信自己對眼

咪玩啦

換戰神/ la

今場恆大踢得好快，東方根本跟唔到

慘，果頭真係圖書館嚟

可能有本地情意結係入面

兩次？好似

含大拎波都冇人噓咁

本來都跟唔到架啦

盧12 唐文都重好過佢下半季

起碼要指住對面鬧啦

true

唔想睇東方打亞冠焗撐仵件

根本就係足球正常速度 比起歐洲波仲慢d

好難搵到個差過佢

有冇巴打係15段個度
個班最近含大但聲勢完全俾人比下去，有冇人諗住一齊出黎打氣
我係最低層mou低左藍色外套
推

牛丸快d換人ar,都落後la

屌你老母 班支那恆大Ｄ球迷咁撚嘈 點睇波呀
收皮啦支那狗，靜Ｄ啦

唔想睇香港波踢亞冠

重衰過傑對越南仔個場

畀晒傑志踢囉鬼叫傑垃圾贏唔到聯賽

講漏，相對於頭兩場主場，恆大比其他兩隊快

睇完呢3場真係要堡城撐傑志
想像唔到下年仲係呢隊閪波出去打亞冠

不了

23,24段冇聲出

成世亞協山寨王咩

盧12自從上季季初跳完草裙舞之後個態就一直跌

牛榮廢還廢
但佢真係踢到成隻牛咁， 睇見都可憐

亞協山寨王都未做到

另外兩場好差咩
至少好過傑志主場果次

2017喇仲關島屠夫

支超亞冠外援嚟計佢算廢

屌
屌老母屌得仲大聲過15段呀

港超個d其實叫啦啦隊就差唔多

25得我一個屌咁滯
仲有幾個嘅不過一定唔夠聲

中國足球香港足球
一齊含撚啦！
一邊不思進取仼得足球沒落
一邊花幾撚十億學人玩兩翼傳中？
屌你老母自己聯賽、亞洲圍威喂，依靠外援就可以恰鳩亞洲中堅，到踢國家隊得翻你班垃圾華人，就頭鎚都頂唔到，比西亞佬撚狗咁撚？
咁撚多年都冇諗過擺個波落地踢，淨係諗住買個高質中鋒就仼你班垃圾華人翼鋒傳中鳩頂，幾撚時認清東亞人冇體格同人玩高q大棍

依條友廢到得飛馬先仲想要佢

明明香港主埸，變成支那主埸

班港豬球迷呢，波衫都冇一件

收皮啦港豬

靠你地香港唔洗獨立啦

係羅神同佢熟先收留佢

傑志一要主攻又真係得啖笑

仲有d傑志/南華迷

又諗起三棍客潮文

23-26齊心噓啦屌

康廉，牛榮34歲la
淨係速度/體能都差咗la

亞冠外對韓仔個場

黐線佬

後年落翻去要對北韓，
東亞組重要只出一隊，
山寨王都無份你做
但香港球隊連冠軍都無攞過點稱得上山寨王呢

牛榮後生果陣都唔見得勁

不嬲香港波出去打都係聯合軍
係羅神先叫做到連非南華球迷都著南華衫

果場辛祖差d 加時ko韓仔

傑志對蔚山都和到先啦

最叻嗰年都係入到4強

好心咁就收山啦，俾啲有併勁既後生踢啦

鬼叫佢唔買人
養埋成堆老鬼托柒

爭d輸埋比越南添

恒大準備入多兩粒

15段真係勁on9
頭先入場個個都仲坐低

班鬼佬啱啱差啲打尻個支那狗

有拼勁果個兩分鐘紅牌

有無圖／片

入過三次4強咁大把

一睇番港超，用Lego打左中同康廉打左中差幾遠

唔知係咪坐龍門後聽唔到，黐線佬今日都好靜

果球嗌到我失聲

後年禾國ready?
東方仲有謝朗，黃梓

亨利

晏啲放相
依家放會自爆

場濕地滑 同埋東方左路擺明弱 打兩邊都正常

牛榮打本地都勁過唔少後生仔

波台黐線佬

嗰球唔入真心on9

和哥同含大友一齊睇

妹到化境

我覺得佢好過王子

下半場你地嗌大聲d啦，我呢邊靜到仆街

諗起對阿雷馬，3分2人一齊出聲，都唔夠幾百印尼姐姐咁齊心同大聲，不過嗰陣已經覺得志做到呢個效果好唔錯，最起碼對面中立花生區好多都企起身幫手，不過少量阿叔阿哥仔屌晒鬼話阻住搞到閙交。

其實香港球隊出到去都係唔夠打 亞協都未打得掂 點解撐傑志都唔撐東方？ 起碼傑志真係有心搞 肯俾錢落買高質外援 marketing好撚過東方幾皮啦 東方呢？ 話唔踢之後又話踢 高質外援又睇唔到有 淨係講呢次主場飛 已經撐唔落啦

我15段冇人屌鳩支那狗

亞冠冇呢個問題

on9朱sir叫alex射12碼

和叔同個著恒大衫既人傾緊

閪方波衫買嚟把閪

正解

呢個真

唔係佢霸住個位
係後生搶唔到

果個係香港人定支那佬嚟？

個次真係激發左大家一齊企起身嗌，
但可一不可再，
之後對柔佛人地仲少人黎，但大聲到喊

加埋AV世界波帶動到氣氛

嗌下啦屌你老母
唔撚知叫乜咪東方東方咁鳩嗌
利申：飛都買唔到

佢無話咩波衫

隊閪波成日出賣香港球迷 點撐得落呀

我坐你對面看台都唔好得幾多

要不是睇葉狗,真係搵鬼睇

有冇興趣一齊帶動人嗌

btw,rambo呢？
成日見佢揾大菲

我唔係度呀

咪叫左屌你老母

龍門球半場都唔過

東方迷得兩排人打氣

牛丸換人未？

傑志班後生係有氣有力少少
不過咪撚咁自大自稱ultras先啦

賣飛安排已經得啖笑

岩岩返到屋企 想G持 有冇lin?

係半排

定仔都睇本地波??

有睇
不過我係垃圾球迷冇入埸

3球

米曹交後 屌
牛榮又包哂越位

[url]

屌15段有人拍手架

直情輸到唔想踢咁...

邊個話alan廢

lamp

又燈

3球都輸牛榮

牛榮仲企咁深

牙葉都踢到灰...

My bad
恒大會贏波

屌 真係含大主場 狗志好野

全場嗌緊We r HK，佢地重係到9緊

驚有空位追唔切呀嘛

果然比東方去踢就係笑話

主場球迷提早離場未呀

岩岩開電視見到⋯哈哈

好悶

佢啲跑姿

投降喇

有冇人入場撐傑志攞冠軍 東方啲安排真係好撚閪

成隊波得幾個有心踢....

支咪剩係收恒大球迷聲

講真就算出黃梓浩都係跟唔到

我原本以為恒大會仲犀利d，
我都係睇返歐洲波算
踢東方都係半場2比0

不了, 假鬼隊

下次，下次努力啦

會 濕鳩東方降返去打港甲啦屌佢老味

true, 黃梓亞冠都放題
但牛榮

牙葉都比人噓

垃圾隊

對手向下垂

爭咩 兩個都垃圾

望下東方 唔假唔得啦

後生ma,會進步

球證個跑姿都好過佢

第一次踢情有可原啦
唔好再J咁勁

牛丸換人la
牛榮out

東方真係閪隊 由管理層到球員 無一不閪

傳地波真係咁難? 下下都大腳清

彈出彈入，唔買外援，賣飛安排，唔出糧俾fb條team，割讓主場區俾大陸喱

我有冇數漏？

出面好大雨？

Bless

買左啦 洛神 米曹

直情要放係頭post 屌你東方 屌你狗志

地爛
不過唔地波， 都應該睇定先黎解

換帥哥

吳中超

仲撐呢隊波就真係港豬啦

最少華社斯level先算買啦下話

有冇巴打答到我梁守志幾時死

全世界有冇一隊波賣飛可以賣到咁閪

叫yennie問

買埋兩個韓仔但冇得踢
下星期傑志生性d

東方水皮係一定，但恆大係放水定點
壓都唔係壓得哂

一早話撚左東方對滿州隊就踢閪波
打日韓就認真打

主席輕鬆 tackle alan

領先咁多

廢事傷+得失球都好有優勢

出警號未, 球員育成

已經肯定支那白打假波

牛榮斷氣未

換大眼頂牛榮會唔會好少少
雖然都係老野

件衫又係世界級 點解可以咁撚柒 南華用aet都已經柒 但可以有件更柒

神救

傑志果件都唔好得去邊

未至於ma
牛榮衰3球

第一球睇波唔睇人

對親支那硬係放軟手腳